{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46453&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 코지"
    },
    "text": "VIP室は家族室で5人まで可能です。 駐車場内には電気自動車の充電器が4台設置されており、周辺には様々な施設があります。 烏竹広場交差点までは85mで徒歩2分、柳峴交差点までは300mで徒歩5分の距離です。 鳳谷広場交差点までは600mで徒歩0分、晋州城までは800mで徒歩3分の距離です。 晋州公設運動場までは0.43kmで、車では約4分の距離です。 客室の内部施設としてはドミトリー形式であり、ベッドは二段ベッドで構成されており、他のお客様と一緒に使用します。",
    "QA": [
        {
            "question": "VIP室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "VIP室は家族室で5人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場内には何台の電気自動車の充電器がありますか？",
            "answer": "駐車場内には4台の電気自動車の充電器があります。"
        },
        {
            "question": "烏竹広場交差点までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "烏竹広場交差点までの距離は85メートルです。"
        },
        {
            "question": "烏竹広場交差点までの徒歩所要時間は何分ですか？",
            "answer": "烏竹広場交差点までの徒歩所要時間は2分です。"
        },
        {
            "question": "柳峴交差点までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "柳峴交差点までの距離は300メートルです。"
        },
        {
            "question": "柳峴交差点までの徒歩所要時間は何分ですか？",
            "answer": "柳峴交差点までの徒歩所要時間は5分です。"
        },
        {
            "question": "鳳谷広場交差点までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "鳳谷広場交差点までの距離は600メートルです。"
        },
        {
            "question": "鳳谷広場交差点までの徒歩所要時間は何分ですか？",
            "answer": "鳳谷広場交差点までの徒歩所要時間は0分です。"
        },
        {
            "question": "晋州城までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "晋州城までの距離は800メートルです。"
        },
        {
            "question": "晋州城までの徒歩所要時間は何分ですか？",
            "answer": "晋州城までの徒歩所要時間は3分です。"
        },
        {
            "question": "晋州公設運動場までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "晋州公設運動場までの距離は0.43キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "晋州公設運動場までの車の所要時間はおおよそ何分ですか？",
            "answer": "晋州公設運動場までの車の所要時間は約4分です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設はドミトリー形式であり、二段ベッドで構成されています。他のお客様と一緒に使用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 433
    }
}